35歲徐淑敏生三女仍少女味濃 陪女度假保鑣護送

一排無見徐淑敏(Suki)，最近俾記者撞到一家人陪女度假。 35 歲生完三個，Suki依然皮光肉滑keep到身材，嫁著個好老公黃浩做少奶，加上醒目女自己搞生意又賺咗筆，Suki真係人生勝利組！

做女強人CEO賺夠繼續做闊太

徐淑敏由屋邨港姐搖身一變成為黃浩身邊嘅闊太老婆、由三女之母變學珠寶設計師又創辦護膚品牌成為女強人CEO，去年Suki將旗下品牌以8位數字出售，賺完一大筆後再次歸隱回歸慈母生活專心湊女。

孖老公黃浩帶埋三個寶貝女，仲有黃媽媽及黃家姐，去到黃金海岸參加酒店主辦嘅兒童主題活動。

九歲半大同爸爸成個餅印嘅大女Vianna ，全程黐住父母一齊check out 。

一臉慈愛攬住二女，轉頭三女Isabella又行埋嚟撒嬌，三女之母真係唔易做。

好耐冇見，Suki原來都支持留港消費，日前帶埋三個女去到黃金海岸參加酒店主辦嘅兒童主題活動順便留宿一晚，而廿四孝老公兼爸爸黃浩亦都百忙中抽空陪吓老婆同幾個女隨團參加。一家人玩完一晚翌日check out離開，兩公婆加三個女、隨行仲有奶奶黃媽媽及黃浩家姐，再加埋三個黑人保鑣同外傭，何其人多勢眾浩浩蕩蕩！

終於搞掂手續一家人浩浩蕩蕩行出酒店，黃家隨行仲有兩個工人姐姐同三個黑人保鑣，一行11人認真大陣仗！

出街有排場，連七人車牌都要用「名牌」

佢啲女同錢七有得揮

藤蒲惠咁岩復出

處女真好靚

黑人保鏢
諗起啲av情節

個女咁快9歲半

原來唔止我覺得

晒氣啦
搞護膚品SEVE最後咪又要賣盤
做得住就唔駛賣啦
之後美容生意唔掂檔又學人去藍帶學廚
搞乜衰乜
一聽佢訪問講野就知份人無料
講野1999咁

你肯定唔係蝕夠？

公屋妹出身你expect啲乜嘢

生三個女但三個都似老豆

奶都下垂啦 邊忽少女味

正狼虎人母單挑一眾南亞保鑣

塊面圓左好多喎
楊思琦仲屈過佢

做乜鳩

D女全部wrong hole 樣

證明肯定係自己個女

港版深田恭子

咁公屋身都唔代表d咩嘅

有錢都買唔起貴氣

請用不推文討論

塊面圓撚到饅頭咁都少女味濃

編輯老母就真係少女味濃啦

佢老公主業做咩？咁有錢

原來都仲係35

不推文討論

黃浩係唔係空心老棺？
幫港共洗黑錢抽油水

好撚on9 囉

咁有錢做乜唔坐Bentley，要坐Toyota

全盛期啲相呢？

拉 唔想知

其實佢嫁咗咁耐有冇開心過？
都未見過佢有平時女人好幸福嘅樣

又d 人古古怪怪，錢吾知邊度賺返來，一陣買乜公司物公司轉過頭賣俾其他人，轉過頭又俾人追債，呢d 叫乜行業？ 白手套是也。

真心？

好有未亡人feel

（行動）（和理攞）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東西。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

全盛時期俾Ricky San享用咗唔知幾多對黑絲

Lm

屌 對奶真係好撚正

幸福賓周

有道理
有錢但古古怪怪噏唔出主業係咩大部分係咁

好低俗 認真

標題打錯🤚🏼原為奶味重

咪推垃圾post啊

依度講好啦 出街講因住比人指住黎笑

呢個岩，人數都多好多啦

拉 無聊post

色白

似老豆咁大劑

屌你老母咁都上到熱門？

同我用不推文呀 拉翻個post 出熱門！

估唔到入到嚟會見唔到棵樹

垃圾post

Pull

操操操

有啲似屯門大媽妙妙

生到仔未

屌
少女?

呢架野有冷暖按摩椅 大電視 雪櫃 jbl影音
自己上網搵下幾錢
真係唔好出街講

鄉下仔

大把大老闆會坐呢架車 因為舒服
除非要見非常高級嘅人就會坐返Bentley或者Benz

有錢既話部部車都可以有呢d啦話？

又要生了嗎?

唔想屌,藍屍來

部野叫咩 真心想學野

BENTLEY 係大陸人嘅象徵黎

後面棵樹都好似wrong ho
係咪佢生架

證明冇帽黃浩

啲女全部似老公 該煨

d女真係慘
溝曬老豆果邊d dna
完全唔似徐淑敏

唔知點解 會左做奶味濃

請善用不推文回覆

下面果兩個直接遺傳老豆對吸毒眼

少女唔鋤愛阿婆

h

好記得佢老公比矮仔曾兜巴星單新聞

王兒興有冇食過

Bentley 留返比你啦 我坐依架夠

人地講緊個車牌呀
一打唔洗找

仲有隻貓頭鷹
一家七口

住公屋就唔可以有料？狗眼看人低

佢個女將來一定好大波

屌我原本都唔知呢部咩料，見上面Bentley benz都唔夠呢部貴咁，原來一百萬都唔使

好撚正好想屌

一睇就知公屋仔
人地坐咩車關你撚事 返去等巴士啦

過多廿年就真係到全盛時期喇

呢款7人車係真係坐得好舒服 但老實講真係輸牌子囉 Hermes車牌配落RollsRoyce架SUV度睇落肯定型好多

如果呢部用Lexus出都好睇d啦

佢兩公婆冇一樣生意做得長
以前比記者影屋 每樣貴野都要介紹幾錢買 覺得好古怪

我都以為真係好貴

認真定鳩up呀？

Alphard Royal Lounge（日本版）規格
引擎：3,456c.c. V6
馬力：280ps/6,200rpm
扭力：35.1kgm/4,700rpm
傳動：六前速自動波，前驅
尺碼：4,915×1,850×1,895mm
平均耗油：9.1km/L
售價：$2,100,000起（水貨連稅）

追到仔未

當年女神 但拉

Wrong hole

10幾個公屋妹自卑心作祟負皮咗

佢老公真係幸福賓周,晚晚中出

呢架係貴，但我諗重點係車牌
真係好柒

嘩屌
整得好勁

Alphard係最撚好坐嘅七人車，
Benz vito都無佢咁好坐
所以日本仔造車
喺乘客體驗呢part絕對無得輸

btw個車牌真係好柒

個樣好似俾人日日屌死左咁

簽哂聯署未啊連登仔

一家七口

無車牌學人笑坐Toyota ，揭自己底牌無料扮有料

咪又係嫁個有錢冇品又樣撚衰吐口水垃圾
你老公唔係得罪人多點使請咁多保標

以前都唔知貢獻過幾多精液俾佢

後面兩隻公仔又係凸眼

成日坑口見到楊思琦素顏 真心唔掂

經典

高LING不知幾撚醒

同淑敏來熱吻 作戰要用神

快啲生多幾個女啦

黃家隨行仲有兩個工人姐姐同三個黑人保鑣，一行11人認真大陣仗！

點數到11個

邊忽少女

嘩屌，個波形

已玩壞

G

Last night wooo...

無啦啦變左討論車

MEYD-550

拉

加埋記者 因爲自己炒新聞

出現了

柒到唔敢睇系列

老豆基因好強大..

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有個係替身使者

唔係深藍嫁咩
咁都有人吹捧

gor 啲賺錢買花載嘅啫，如果我有佢咁索嘅話我日日響屋企gel甲就算

MILF

仲好正，不過個老公成個大陸士豪暴發户咁樣

唉嫁住好人家真係二次投胎

大陣口水味

你去中環行一轉
泊街啲老闆車九成都係alphard黎

證明咗一定係親生
DNA 都唔洗 check

保鑣都有假

後面棵樹

Cls

依個世界就係咁㗎啦你吹乒乓呀？人哋講真話都唔得？你都幾惡，睇你都係明明自己好唔掂搵得三幾萬生存都成問題但係都戇鳩鳩話自己係中產嗰啲人黎
鬼叫你投錯胎天生有對唔死都冇撚用嘅垃圾廢柴父母天生係個死賤民？你唔服氣咪斬撚死佢兩個再跳樓死嚟終止依場鬧劇囉⋯⋯老實講我都想我有咁嘅勇氣去斬撚死我對廢柴父母再跳樓死
乜嘢背景出身就已經代表左你係乜嘢人！所以有啲人係上流社會世界嘅就永遠都係上層世界階級，世世代代都係
得啦得啦得啦我知你想點駁嘴啦賤種！
唔好攞嗰啲廿億人都冇一個既李嘉誠嚟講啦！

搞到我都分唔到樓上邊班先係公屋仔, 公屋仔平時睇開Toyota Honda, 見到Toyota有部一百萬既車就打哂飛機, 但係Toyota只係食物鏈既底層

好慘．

慘，個女似老豆

屌，佢老公啲基因好撚勁
好似key撚咗佢老公個樣落個女度咁

好撚正

嫁比個口水佬

口水奶西

中學開始就Ｊ佢

你又咩出身咁撚巴閉？搵幾多一個月？

走啦臭閪仔

推番

諗起佢老公口水佬

吾你老母

對奶有得屌一定屌

細過對住佢啲相打飛機

打咁多字 好嬲？
低低地 個腦裝屎咁

好想知連登仔D老婆女朋友(如有)係咩樣

一定無戴綠帽

九歲半大同爸爸成個餅印嘅大女Vianna ，全程黐住父母一齊check out 。

中學雞果陣日成日J

入黎為左睇呢幅圖

後邊棵樹同佢地都好似樣

車牌用名牌名？好暴發戶

唔係仲有佢奶奶咩

邊度少女
啲熟女淫味出緊嚟啦

又話過千萬出售既如果賺咁多賣盤又唔差喎

佢投資好多? 賣過千萬都唔少喎

晚晚中出都冇仔生

呢張影到對波型幾正
好好渣

wrong hole 條幸福賓周

cls 強大基因

三個都一樣

鬼唔知香港多老闆坐alphard 咁以家係咪因為alphard多老闆坐令到toyota個brand勁過benz bentley什至RR呀? 9唔撚搭8

嘩屌

呢啲老世車黎
大把有錢佬出入都坐佢架啦
「咁有錢做乜唔坐Bentley，要坐Toyota 」
咁都講得出又真係有啲無知

嫁左有錢人 又做埋老母 人生其實叫完成左主線任務
之後既就係食飽飯冇屎屙黎搵野做

啲女明星成日嫁咗個有錢人就覺得自己係女強人
想轉型做生意，但基本上個個都蝕到仆街

真係有料當年就唔洗出嚟賣藝啦

DNA咁差就咪撚生啦

不過佢應該冇戴帽

嫁左個有錢佬就想扮到自己唔洗靠老公做女強人架啦
其實咪又係老公打本比佢 樣樣都整色整水咁
睇過條片佢介紹自己屋企點裝修 嘩d taste真係
真正女強人就唔洗嫁豪門自己創一番事業啦

明明已成肥C9

開洗衣店

其實錢黎講係算平
舒服之餘又唔樣衰先係重點

拉啊
個撚個唔撚識用不推文？

一個post睇到呢到班社會低下層公屋仔有幾好笑

有出街都知老細車來嫁啦

記得以前佢生得好密，又話一定要追仔又剩

真 係咁講到alphard幾貴 同RR benz比 原來只係90萬 我仲以為300萬一架

拎Benz Vito比vito係benz最低階果幾款之一黎架喎

你柒小陣啦
攞車黎分人已經on9啦
你有冇見小小超一樣係揸爛鳩舊波子
會唔會有人因為咁而睇佢唔起？
根本到左呢d有錢老級數 就唔係買唔買得起既問題係睇佢自己鍾意邊款車舒服既車
小小超 誠仔都 大劉果d 都會坐呢部7人車啦
係人都知toyota個牌子比唔上 Bentley啦
人地d有錢人自己都唔會係到計計計邊款高級
你條窮撚就係到幫有錢老驚 驚佢比人睇唔起咁

On9 Vito本身係一部貨van黎

好想同佢做愛

你就柒少陣啦，我本身就無話呢部車有咩問題既，係樓上有班人吹到RR bentley都唔夠呢部巴閉

三個女，兩公婆，坐s500超載喎，咁坐法俾差佬拉鳩左啦。
Alphard就啱駛啱用。
你識條鐵咩

咪係 你打機爆左LV都會搵野黎搞下
等自己冇咁悶啦

80幾萬上面班人講到好似天價咁 呢架野我坐過一次覺得普通到非常 我坐勞斯萊斯仲舒服啦 牌頭又好

agger

其實大劉都係坐呢架

其實一路都係拗緊alphard係toyota感覺唔夠Bentley RR Benz果d老闆車高級 冇人講過有錢人就唔會坐alphard
只不過呢個post入面有幾個傻仔講撚到alphard好高級好貴仲post埋link出黎比人睇要接近90萬話笑人地唔識野買唔起冇車牌咁咋嘛

大劉坐maybach

對眼好似PEPE

佢好似有三部maybach

比黃浩瘋狂中出

反而黎姿做到上市 富豪人妻黎講應該得佢係美貌與智慧並重

老豆啲基因咁撚勁

個黑人我識
超好人超nice超黃

當你2部都坐過就知點解

窮人係唔會明

sor
V class嗰隻，
唔記得number
成日記得佢叫vito

老了

Lexus咪準備出

我個人覺得鬼臉罩呢part不了

bentayga個中排肯定無Alphard咁舒服

利申 無坐過，齋睇

諗起佢個噁心凸眼老公中出佢就想嘔

即係其實都似啊媽既

Wrong hole 會唔會對住佢隻閪吐口水

做咩會變左講車

方狗屌夠了
賣出去生仔

拉
腳趾閪開撚夠膠post未？

幫手宣傳下

仲有黃媽媽及黃家姐

12??

見過真人 個樣有d假

40幾
整容整到變硬膠

佢對奶好撚正

九歲半大同爸爸成個餅印嘅大女Vianna 揸筆條友好明顯玩尻佢啦

俾人講中發爛渣

關我哋叉事咩

A佛好舒服的

pull

學生唔識打扮，係咁上下啦，咁都叫整得勁

其實同而家差唔多樣
打扮真係可以差好遠
樓上係咪無中學同學？

高身車，舒服極都唔夠房車黎啦

善用不推文

啱呀
的士咪就係房車
你慢慢坐

好人好姐要咁多保鏢

唔知有冇巴打識 但係好似園都

中排好似係同飛機商務位同級數

好難㗎 女仔去到三十零歲唔夠膠原蛋白定骨膠原 塊面特別係面豬登會縮埋一舊望落刻薄憔悴 要有返少少肉塊面先好睇

無班明星朋友撐住 佢兩公婆做咩生意都死
之前黃浩得罪曬大半個娛樂圈 搞到個老婆無得入返大台 仲要保鑣24小時貼身保護驚出事

咁黎姿老公勁過黃浩好多

啲格仔
打左=冇打

條法令紋始終呃唔到人 歲月痕跡

對眼睇到好不安

夫妻相

咁都上到熱門係咪光復左喇

但係好大波 幾次海港城見到

咪就係
啲老闆公司出架alphard請個司機車出車入
自己買架林寶出去食囡又話你知咩
唔係老闆就唔坐得toyota架喎

淫到呢

咁都算發爛渣 你心靈咁脆弱點喺香港生存

阿森一族

你放心都得啦 我心靈肯定冇公屋狗咁脆弱

就係貪佢高車身先坐得舒服坐慣高車身，返唔到轉頭

係幾舒服

利申公司車係A佛

大女大個左幾靚女喎

同淑敏，來熱吻

屌

成個娜娜咁喎變到

口水佬生到仔未？

樹真係好似

個車牌真係唔知想點
會唔會有埋LV Dior 個啲
alphard係舒服 又高
人哋人家幾口 想點

黑人保鏢

個保標就正 又食又拎

老豆個基因太撚勁 無計

藍絲廢老

老母對波

藍綠色衫個張相影到佢似李英愛

我要既係熟女味

Arthur Yu 依$1USD從此流坊百世

我相信好過幾年就會出現個私生子出黎，而家留定名先